想問下抽居屋資格

小弟剛剛轉工 月入24k底薪 計埋佣預3萬1左右

老豆老母有個聯名物業

老母無做野

如果甩老母私樓名再聯名抽 符唔符合資格？

唔可以，除非叫你老母離婚

叫你老豆老母層樓轉你名, 佢地兩個排公屋/抽居屋唔係仲好咩

好似要兩年內冇物業
同埋太早分身家唔係好事
身邊有唔少呢類負面例子